思古井大戰連登仔真係可以開返部戲

導演：思古井
劇本：思古井
演員：思古井、連登神探、博恩浸信會會眾